如果我係街到發現咗炸彈，報警之後發現原來係玩具

算唔算浪費警力？
純粹學術討論
萬一啲細佬亂咁玩玩具，周圍掉，其他路人見到咪即刻報警？
咁警察嚟到，發現係假，啲警察咪好忙囉？
石崗草堆內驚現手榴彈 證實為玩具

啲細路真係好冇手尾
路人又好心保護街坊

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

唔算，
1>你唔知該物件真偽。
2>你無能力去處理該物件。
所以你若然係任何公共地方，
見到類似爆炸品，或標示"同志勿近"的可疑物品，
理應報案，否則現在CCTV當度，
你係現場出現過，隨時被人屈你放

咁大家識做啦
保障自己又保障街坊

推

高質學術post冇人理

作為普通市民好驚驚
必需尋求專業人員解決！

Up

有9用！少量浪費驚力，但送頭